［疑似詐騙電話］送星夢郵輪禮券

今日無端端收到個3994字頭電話
話係社福團體 送張星夢郵輪2d1n 禮券
不過有條件要幫佢做問卷調查
我一聽到送野仲要係講緊幾千蚊
立即起戒心 就同佢講唔使

想問有冇人知道呢個到底係咩電話騙案

睇怕都係叫你要入D錢俾佢做按金果類先有禮卷, 然後話按金係之後會退番俾你果D

似係 初時我就諗會唔會係拎我個人資料去呃9我